科大人同我入黎！要人！

！ 今個星期五大家一齊岀黎聲援民選校董 ！迫爆香港賽馬會大堂！

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

推